其實啲人改車改到咁撚嘈係咩心態？

成日係街嘈住哂，係啊你引到我望你架車，但你架車又唔係型，聲就大，加速又唔見得快。

每次呢啲特別嘈既車經過都只會覺得心情煩燥同覺得佢地好柒。

究竟佢地係咩心態！？

利申: 每日都有渣車，但無興趣將自己架車改到咁影響人。

快D,你唔識

你一望就輸咗啦

但望完覺得佢柒，佢贏左啲咩😂

就係贏咗你望過去果一下

整大個波，梗係著件低胸show 比你睇，唔係整黎做咩，道理一樣

通常呢啲人都係比較自卑，想吸引人注意。即係個啲冇乜內涵嘅attention seekers就好似個啲著到成身名牌嘅肥閪或者傻閪不過呢啲人都比較可憐

想人望咁同癡線佬大叫有咩分別？